巴士上層唔企得

咁坐唔坐得?

又要貼又要遮 垃撚圾

印象中，坐/企上層或樓梯，碌落嚟都無得賠，好似係